其實果D陰陽燭應用係港股身上有冇用呢？

什麼射擊之星、三黑烏鴉、三白武士

屌！其實真係唔做準確

50 50

而加高位琴日出粒十字/射精星 今日做大陰
財演會同你講 佢升番支大陽食左佢咁就會冇事 如果佢升唔番就要跌落去 佢咪姐係冇講過野
唔升就係跌

其實幾準

恒指黃昏之星

哩個係好問題，其實同落雨見黑雲道理一樣。

落雨一定有黑雲，有黑雲唔一定落雨。前post講嘅射擊之星即係黑雲個角色

但係dt睇圖幾有用 20sma是好朋友

遠離港股啦，冇前途

其實有幾多人會記曬D組合

又或者日日番去睇圖做功課 逐支對

其實唔駛，因為基本上只有2種組合，連續同反轉，多過2支捉其實可以化簡做單捉

我都想！全球最老千既市場

海外股市唔多熟悉！

冇計

巴打 戰績如何

玩得多自然係個腦入面 成為身體一部分

還可以，都係個句，升跌不需要理由，射擊之星後可以拉多幾條大陽觸。有智慧不如趁勢

ETF夠簡單，如有興趣可入美股post睇下

唔準

因為係政治市

一日有大陸搞搞震都唔會準